【今晚唔拉人】國安法就直接取締支聯會

譚慧珠話過，一般市民無犯法就唔洗擔心國安法
國安法係用黎對待別有用心的人
特別情況不排除可以有追塑期。
今晚支聯會不久將來會被取締
醒下啦，六四晚會以經係歷史啦，未有國安法民族黨都可以取綜！
有左國安法就大條道理取締支聯會，跟住就到蘋果日報被取締
原因：巔覆國家政權，煽動分裂國家行為
將來國安法同參與恐佈主義活動罪名
李卓仁，黎智英，黃之峰等民主派人士身上
根據澳門23條
佢地好有機會入獄25-30年不等

澳門因為個法律制度冇終身監禁先係最多25年，所以冇參考價值